世界變！民主黨極左眾議員AOC支持特朗普人人派USD$2000為國民舒困！

Democrats back Donald Trump’s call for more generous stimulus bill

President demands Americans receive cheques of $2,000 to soften economic blow from Covid-19

太陽由西方升起

佩洛西好似一早講咗民主黨會一致同意派2000

派600真係太少，對返HKD都係四千幾五千，點捱

咁條stimulus bill點解傾左咁耐都未過？

5500頁 講咩要派錢畀全世界
嗰d都未搞掂